1）双击运行MyRubick.py 文件以后就可以直接运行文件
2）配置文件的相关介绍：
    is_update_resources: 1
        是否更新数据源,1表示更新，其他数字表示只使用本地的数据源,默认值为1

    is_update_latest_resources: 1
        是否最新的数据源，在is_update_resources:1的情况下，1表示，只更新从上次更新的记录以后最新的数据源，默认为1

    keywords:
        检索的关键字：可支持多词匹配，多词之间的关系为：OR 或者 AND
            e.g:
                “关键字1 OR 关键字2” #代表，搜索结果包括关键字1或者关键字2
                “关键字1 AND 关键字2” #代表，搜索结果同时包括关键字1和关键字2

    search_years:
        搜索的年份：
            e.g:
                [2016] #代表只搜索2016年的结果

    search_mouth:
        搜索的月份：
            e.g：
                [9,10,1] #代表只搜索9,10,1月份的信息，如果search_years中也有配置，那么会和年份做笛卡尔乘积以后的过滤

    page_range:
        搜索的页数：可选值由
            ["*"]:全页数搜索，将当期所有的页数的信息都进行匹配
            []: 只从当前最新的一页，即主页上检索信息
            ["1-89"]: 检索1到89页数的信息



 3)检索结束以后，会将搜素结果在result文件夹中显示出来
 4)别轻易修改cache，否则程序会不开心
 5)咳咳,这是一个超级无敌上天入地能让你马上叫爸爸的新功能，接下来隆重推出数据解析方面的配置:

    is_search_key_word: 是否进行数据检索的配置

    is_all_count: 是否进行全部数据的出现次数统计
        e.g:#关键字在所有日期中一共出现了816次

    is_every_mouth_count: 是否进行全部数据的出现次数统计
        e.g:#关键字在每个日期中的出现结果如下

    is_every_year_count: 是否进行全部数据的出现次数统计
        e.g:#关键字在每年中出现的次数为

    is_every_mouth_union: 是否进行全部数据的出现次数统计
        e.g:#关键字在所有的年份中都出现的月份有XXXXXX






 PS:推荐几种配置方案
        1）加入年月份的检索会加快检索速度
        2）如果最近的十天内有使用过一次这个程序，那么联网更新时，可以配置为：
            is_update_latest_resources：1
            page_range:[]
            这将大大减少更新本地源的时间
        3）尽量避免使用page_range:["*"]来更新本地源，否则这将耗费你十几分钟啃猪肘子的时间
        4)如果本地源数据被笨笨的小猪给弄丢了，可以将cache文件清空，并且将page_range设置为["*"]，并且设置is_update_resources:1，可以重新
            本地源
        5）如果能打赏给程序员小哥一个鸡腿，或许检索效率会更快一点^_^

